%% docinfo.tex
%
% Tänne täydennetään kirjoittajien ja työn tiedot. Itse raportti kirjoitetaan
% tiedostoon main.tex ja lähteet lisätään tiedostoon lahteet.bib.

\def\mytitle{Fysiikan töiden selostuspohja}
\def\authorone{kirjoittaja 1}
\def\studentnumone{oppilasnumero 1}
\def\authortwo{kirjoittaja 2}
\def\studentnumtwo{oppilasnumero 2}
\def\mydate{12.2.2022}
\def\mypublisher{TAU}
\def\mycourse{Opintojakson nimi}
\def\mylanguage{finnish}
\def\myteacher{Opettaja}
\def\mysubject{Lyhyt kuvaus}
\def\mykeywords{työselostus, fysiikka, oppilaslaboratorio}
